火是我們防線 用黎拖時間轉場

黑犬睇到呆撚左 係到等消防
消防又慢慢撲熄

大家就轉場了

推

火是我們的火線 可攻可防

如水
推推推 推上去

唔放火直接走唔係仲快。

助燃呀助燃呀
鐵係燒唔著架屌

一走d防暴加速龍會追架
P牌

火是我們的火線 可攻可防可退

班狗就係等你轉身個刻突擊

不割

true

火係最強防線

IN KT WE TRUST 香港獨立

咪係 宜家消防黎到
班狗撤退埋

推！

消防做梗野 差佬唔會郁住
何況依家我地都轉晒場

認真唔覺得防到d乜 向左向右行多一步 就完美兜過條防線 即係擋佢1秒

光復香港 時代革命

明白！加油！

阻嚇到班狗囉
但認同個火線可以拉長同烈d

聽日罷工

買花生油淋地真心work 但未做 仲易仲大範圍
反而係唔work既細細堆火

同意

hk街既限制冇可能拉到去行人路 上面太多牌 燒著左成座野真係gg

唔好縱火

就算唔講法律
細火冇用
再大啲，影響附近民居安全
我肯撚定本身中立既人會出嚟救火同屌鳩抗爭者

倒袋bb 彈你地下佢仲難追啦 呢個位 起得來其實都夠時間拉你 好撚鬼下

推咪撚再問

其實玩火如果俾人捉到一定過得入暴動，你哋係咪真係唔驚？

班冷氣軍師係咪盲撚左

消防一到全部開始散水

差油同酒

咪撚理佢
支持既人做咩都支持
唔支持既人做咩都屌

依家只要行得岀黎都告得暴動架啦喎
軍政府呀

但係點咗好撚耐
如果頭先有速龍，前面幾十人實俾人拉

問做乜放火個班

真心岩

睇直播時我都屌做乜無那那bbp, 到消防救完火，明哂！ 超勁

唔好再燒雪糕筒
有毒架

差油同酒姐
事實上黑犬見到係呆撚左 之後等消防

明就好

依家咪走哂囉 識唔識咖 你唔去前線都睇吓live啦
冷氣四方閪呀你

無錯 狗係唔會兜路架，同埋唔會滅火，因為佢哋要記者影曬相，同埋重停留係以為啲人玩火，我哋就割佢哋。傻狗

夠d 過期生化武器毒？

之前多次都係現場有手足會淋熄佢.

應該係當中有一D人想用火, 一D人唔想用,

冇共識.

班狗等到堆火冇左之後

班人呢？？？

這就是證據
救完，d狗上車走

be fire!

毒到自己友呀
你起防線d煙自己食返咋

Water

自己放火但傷到自己友.

狗追人
我地走 狗都走
跟尾狗

一路燒一路退梗架
冷氣豬

曹操都知周瑜如果用火攻會燒自己戰船啦, 不過佢估唔到冬天都有南風之嘛.

聰明

終於有人開po解釋，好評x100俾你，不過朋友仔真係好多第一次放火，唔識起火，唔識做大個火，唔識睇風向先擺d膠入去

慢慢會好d，前線朋友仔加油

on9
到時消防都到左啦

不割席

你冷靜d先
我冇話唔支持放火
但燒乜真係要衡量下
唔好唔記得仲有街坊

差咁d油同酒

推推推

玩火要小心啊

你唔明就問吓人啦！on99

尋日有朋友仔試 油酒，不過仲係實驗階段，試多幾次會好點

屌 出面好撚大風

興奮到射晒出黎

火遁豪火滅卻

繼續努力

消防救緊火那陣, 鏡頭都影住前線冇退.

話雖如此，但聽説放火會係將來告暴動時其中一個因素

繼續推，俾所有人知道火既用途

放唔放都告架啦

死差佬唔撚識救火架
企定定乜都唔做 垃圾

依家走撚晒啦喎

野生動物見到火真係會驚

所以呆撚左
完

如果真係好似你咁諗，以後都唔會有藍轉黃，只有黃轉中立再轉藍

Push

願意為堆火仔坐十碌八碌，我冇嘢講

明白 加油！

#我會罷工

走啦你

其實防火條罪同老謀一樣可以坐一世,唔好為咗buy time玩火

而家點得咁慢。。。

事實上就係走得晒
有火，d狗做唔到野住要等消防

差酒同油
努力

唔buy time, 就捉到人, 然後告暴動
buy time, 就捉唔到人, 咩都告唔到

唔係咁都要解釋下麻？

你唔係以為放個火啲狗真係會驚下話

事實真係驚

好大煙...鄧附近街坊慘，而且你哋唔會預計到會唔會有風吹到火勢蔓延燒著埋附近建築物，到時我哋同班警察亂開槍無分別㗎啦...
如果用火係想爭取時間散，即係都諗住散啦，咁點解唔早啲散呢？

知實唔啱聽，不過請大家諗吓我哋同班差佬嘅分別係咩？係有無良知呀

明明一開始狗喺告士打道，就已經叫大家轉場後面都已經轉曬場，你班友 就沖返上前線 放火， 死唔去 就唔好夾硬兜話係策略啦

重點係拖時間，call埋消防大佬嚟
你都可以好明顯見到消防d手腳勁慢咁手足就可以走

明明睇直播就用左好長時間去搞個火, 搞完仲要燒膠有黑煙,上面全部民居, 上面班居民真係多得你唔少。拖時間轉場? 生火時間夠你上地鐵返屋企啦

當然, 我唔知咩人帶緊風向, 鼓勵人縱火, 但記住縱火最高係係終生監禁

走啦P牌
知唔知一下子散會點呀

可以令手足們全身而退 我理得大家玩咩
只要唔傷及到市民就得
不割蓆

事實上就係散晒
似乎你屋企冷氣好涼

今時今日對家都出手出到咁低莊
呢一刻仲討論手法？

冇傷到無辜市民+自己友
我真係wfc

如果真係想借火頓, 消防一到就走啦. 唔會等佢救熄先

告同告得入二件事嚟。

火技能點要升
但的確有效

係路障呀ching

有人話水炮車已到了北角警署

傻仔
依家無野告唔到架啦

屌你我發夢嘅時候我係咁叫啲人走，有啲人仲話打都未打過就咁走咗好唔抵，要帶返啲人上前線，我寧願為嗰班肯轉場嘅人帶路就算啦，其他人自求多福。

火你老母燒街衣都大火過你。

P牌唔講得嘢，冷氣軍師就講得？
知唔知燒到其他嘢會點呀？火唔係你哋諗咁容易控制㗎

其實我覺得 根本就係 想放火點知 無啦啦消防入嚟做架兩，大家見勢色唔對所以散水

當然唔係，我一直支持你地，但縦火失民心，我地唔可以將我地訴求，擺响巿民生命之上，呢個係原則

搞火真係要小心
一搞獲
真係會令場運動直接GG

相信前線手足

你智商都幾低

推
火防線

一見到就覺得借鏡黃背心

不過係咪應見到佢燒起左就連setup既手足都要退埋呢?

一路睇一路驚d癲狗出黎咬人

好型

明明就係火攻唔成柒撚左

啲行人路咁窄
佢哋成身裝要逐個過都有排啦

咁事實做到
同埋火技能點要升下

你自己可攻可防可退，你有無諗過樓上d民居，係咪為左可防可退可以犧牲佢地，你有無用腦諗過

辛苦晒所有前線嘅兄弟姊妹，今日嘅行動是非常之成功，達到目標之餘人手上面仲係「零損失」，完全符合Be Water嘅原則，大家請謹記今日嘅做法，喺end game之前都要保持住呢種方式。

如果真係有手足走唔切被捕, 可能會加控縱火. 連累手足.

山窗啦
仲有d tear gas危險好撚多囉

唔認真檢討點解失敗反而盲目搵位讚
想成功都難啦

多鳩餘
用十幾分鐘整個火仔
整完又唔係即走
仲要一係燒唔起
一係幾分鐘熄左
邊個信係buy time?

依家就係無你所講既如果

火技能點係要升
但事實上係成功

推啊 推比和理飛睇

你唔係隨便帶風向啦, 最後可能累到人.

你有無記得上次旺角燒排檔燒埋樓上民居，係咪可以犧牲佢地？你答我

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷仔啦唔好去後巷啦

P牌

有就遲, 到時唔該你出黎頂.

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷仔啦唔好去後巷啦
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地

大家似乎睇唔明佢哋個做法，其實火只係一個晃子，消防員叔叔同架消防車至係重點。

多謝消防員叔叔！

我係p牌，但我係講事實，亦真係發生過，你咁講野，我覺得你似鬼多d

重點係不對稱武力比廣大市民睇到黑警點濫權濫暴
先有咁多本身係淺藍中間既出黎支持
DLLM, 放火攪破壞, BUY 咩TIME? 你仲叫人點不割蓆?

狼煙

我當然明，但不能犧牲無辜平民，呢個係原則

不割蓆

但係望住setup班手足真係好擔心

雖然明白係buytime策略，走唔切送頭會唔抵……

要多謝佢地承受依個風險set camp fire俾後排撤退

火點及得上對家？
你都知武力不對等？
依家就係拉返對等少少黎打遊擊
破壞？邊個先係破壞梗香港既元兇？

係咪p牌無發言權？我講嘅係事實，亦係做人基本原則，不能犧牲樓上居民，不能在咁近民居放火

咁你應該叫手足們除頭盔，除口罩，除甲，一定要令示威者俾人打到更加慘，仲要企係警察面前用肉體食子陣，先可以更加顯示不對稱武力，

（而家係2019年，唔係2014年，唔該你啦）

咁佢P牌但講得唔係冇道理
始終火係好難控嘅野
如果唔係消防唔會咁受尊重

Winter on Fire
人地大大個廣場
都係係空曠嘅地方先燒
香港人煙稠密
你一搞錯一步燒錯隔離
到時就真係後悔都冇用

消防已到

火力當然唔對等，係人都知，但不能犧牲其他人生命來達成我地爭取民主嘅目的，我地可以犧牲自己，但不能犧牲無辜，你明白未

又黎失民心論
以前連封路都俾人屌啦

我地同烏克蘭一樣, 要羸始終唔係羸在武力, 比武力點都比唔上警暴.
最後羸既本錢始終係結合埋和理非同平民, 絕不能傷害平民係底線.

弱智，家陣又唔係放燃燒彈，連死傷都冇，整純粹係防線都叫武力？
破你老母割你老母

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

佢地破壞都唔代表可以合理化放火
比人拉左個D 手足真係多謝你

Live影撚住哂呀哥哥

隔離post咁講
BBQ同雞尾包成本一樣
但雞尾包利潤高咁多
要玩既點解唔直接玩雞尾包呢？
至少有機會換到紅燒狗肉煲

用火 等消防黎 可以buy time 再決定走向
而用火 捉到人 係大樣會定性暴動罪
但唔好唔記得 如果你定義左當日係暴動
啲狗既車係冇得用保險

樓主你成日咁高調真係好怕你比人捉

我邊到高調

正評同留言出現反比
等於你做對了

睇唔到放火可以點凝聚民心囉

有人食左包啦，你唔知咩，定你唔係現場
不過食包既朋友仔唔熟，要食多幾次

保持冷靜，點放都唔好傷到無辜既人
我驚前線手足比狗辣㷫會衝動左

下下都消防已到架咩
仲有火係幾難控嘅一件事
唔識返去睇下火速救兵喇天才

你係咁吹 火是我們的屏障
唔知你有咩企圖
只係覺得你好撚鬼

依家就係無

你起下我底先啦 鬼
賊喊捉賊

無咪又係比CCTVB 做新聞.
多謝曬

是但啦

樓主你多謝幫手推post就得，唔明火障有咩用既人，係唔會短時間內明

所以個火咪整到咁細囉，白癡，等啲消防員可以有得出場之餘又可以好快攪掂，啲狗又唔可以做任何嘢，眼白白睇住班人消失。

其實你哋班人睇唔睇得出啲消防員叔叔係特登將架消防車停喺嗰個位㗎？醒少少好唔好。

d 狗用狗車阻吓消防, 等d 火燒旺d, 下場係點?

我睇住d火燒到好近樓上民居，仲不斷加助燃，真係燒到邊個孭得起？

前線爸絲做乜都好
我攬你

香港人
齊上齊落
落實真普選
實現其他四大訴求
一步不讓

天佑香港

係
所以都廢事理
行得慢無計

無錯

我地點不割都好
流失左淺藍中間, 民意翻盤要支持黑警話咁易
當回復社會秩序你點都要班警察出黎
班淺藍中間都唔係傻, 你估佢地支持邊一邊?

咁你對眼好有問題需要去驗下喇。剛才嗰堆火煙就好大（因為燒膠），但係火勢就真係唔算大，721嗰晚喺上環嗰個火就真係大喇，況且消防一早就已經喺Sogo後面，一分鐘都唔使就過咗去喇。

總之做任何決定前，一定要顧左隔離左右安危先，其他野我唔會出聲話9你

我睇你對眼問題大d，我只係講我見到嘅事實，不能犧牲其他人係原則

你個火整得細, 啲狗下次使鬼等消防咩, 等CCTVB影完相, 就自己整熄佢.
個火整得大, 都係等CCTVB影完相, 不過之後仆街.
其實你哋班人睇唔睇得出, 啲狗都唔係傻, 佢地都會部署.

你點發夢都要有醒既一日
完

我個人係贊成玩火 但係頭先呢班前線係有足夠時間自行撤退但係佢哋選擇玩火

見人起火， 一個係旁邊叫/舉牌報消防可以嗎？

留一張紙皮寫消防員對不起可以嗎？

不要比火勢變大，一定係路中心，唔好波及附近物品

我唔覺得有問題
冇人比人捉就得

push be water

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

前線放核彈都Gchi